其實依家係六大訴求定點

其實嗌口號個陣好混亂，一時又五一時又六
不如投個靚票

五大訴求
六大訴求

推

一大訴求
打倒中共

五大訴求已經深入民心

停止講六大訴求呀

升級每一個訴求，唔好加一個訴求

五大呀屌
你嗌六大又舉個5字係想點